李傲然：【大家公開承諾是好事】

【大家公開承諾是好事】

我樂見民主黨公開承諾，未來定必會開展與不同人士商討未來的可能性。

坦白說所謂的大局為重的確說得很漂亮，但所謂的大局，有沒有想過一些意見不一樣的人呢？你的大局，跟我的大局又是不是一樣呢

我多番在公領域提出，必然大家要求同存異、一定要公道、甚至要要求大黨都要守規矩。我們一定要在七八月之前就已經處理好這些問題，所以我在三月就已經開始啟動這些討論，我樂見不同潛在的競爭者表達意見，希望可以大家目標一致。

香港人輸唔起。

再一次證明了，我的路線正確，而且廣泛得到支持。也感謝連登網友們的熱烈回應，好讓今次的議題能夠炒熱，成為選舉前準備的前哨戰。

P.S. 話說我沒有連登account，有沒有朋友可以幫手過去覆返～？thanks

民主黨：會全力協助爭取35+ 與港人齊上齊落

[正視聽] 李傲然回應連登網友：我無反對初選

李傲然：【大家公開承諾是好事】

民主黨：會全力協助爭取35+ 與港人齊上齊落

push
真的輸唔起
如果今次輸咗
再有自殺案都唔駛查了
9月選舉
1年3個月嘅努力犧牲冇哂
大把人絕望自殺

各自努力

整理相關文章：

李傲然 【回應網民：你做咩唔初選！】

(九西) 李傲然, 黃碧雲也反對初選

李傲然：我無反對初選

[正視聽] 李傲然回應連登網友：我無反對初選

民主黨：會全力協助爭取35+ 與港人齊上齊落

李傲然：【大家公開承諾是好事】

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

pisj

撐佢 唔可以再係之前嘅玩法